ios lihkg 用 chrome 開啟連結

希望於option 中加入用safari 或 chrome 開啟連結

你認真

sorry 講少左 , 我是指每一個 post 裏面d link